「重要」請養成電視開住港台既習慣 睇唔睇都開住呀

港台成日比建制搵位入
連審計署都做鳩佢
大家一定要推高收視 睇唔睇都開住
係保住港台最好做法！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

支持

大推，一直做緊

有無得網上睇住
屋企未換數碼電視

港台歷史片好高汁

現實系：
間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

可以，其實數碼電視開住都唔會計收視率，要係被選中既人先會計到。